
                      Aún estoy decidiendo si esta película es tan mala como creo que es!!! Porque, no hay por donde cogerla. Y lo más sorprendente es su propio director Stephen Frears quien ha dirigido verdaderos éxitos en la gran pantalla; pero el hecho de que haya aceptado hacer esta tontería de relato indica que deben irle muy mal las cosas. Porque..., no hay por dónde cogerla!!! Si uno mira el reparto se asombra del desperdicio de historia que podría haber sido contada, de lo infantil y aburrido que resultan unos hechos que no van a ningún sitio. La tontería que se vislumbra por todo el film es enorme, patético y ni siquiera voy a describir a los personajes o los actores que los interpretan; todos, todos, son igual de malos, de penosos y tristes. Escandalosamente boba, si puedes acabarla no esperes que mejore conforme avance; no lo hará, al contrario, irá a peor, peor, peor. En este trabajo se han superado todos los límites de lo absurdo, patético, disparatado y sin razón de ser. No hay por dónde cogerla!!! Y soy consciente de que me repito pero..., no hay por dónde cogerla!!!
        
            